QP passing rate

如題 點搵qp June 2016 個passing rate?

謝大神

同求

pass左

恭喜曬 小弟都pass 左

咁到底邊度可以睇passing rate

QP Learning centre -> noticeboard

但今次未出

聽其他師兄講平時1030就出

裸考pass

pass 差一科 考final

點解我fail左個module但係enrolment page無得揀fail左果個module

一take pass A同D

FE 41%
MA 29%
MB 50%
MC 32%
MD 48%

Congratulations to the 794 QP graduates in this session. The examination pass rates and the list of award winners are as follows:

Examination

Pass Rate

Final Examination

41%

Module A (Financial Reporting)

29%

Module B (Corporate Financing)

50%

Module C (Business Assurance)

32%

Module D (Taxation)

48%

Fe passing rate越黎越低

笑左，pass 左最低個2科

dllm MA得29%

鋪路比12月考consol cash flow

咁易撞低passing rate
上次d 25%
今次a 29%

求近10年passing rate
係咪越黎越難pass?

早考早享受

見到29%真係眼都突埋出黎

黎緊考AB
God bless me

12月考A有著數啦掛

十年前>50%
呢幾年每期都有科2x%

D卷越出越西

係個網邊到禁出黎

C都咁低

我都幫手拉番高少少架啦

QP Learning centre -> noticeboard

c 低左好多年啦
係早幾期先升返咋

咁搞法 12月考咩好

一定係考今期passing rate最低果科
ma

Mc 有冇人報左補習
可以賣比我？

等我咁開心pass jor BD
原來咁高passing rate

好明顯今次條curve低到癲左
應該35分都有得pass
另一方面 想改善下MD難pass既形象

唔識做生意
會計佬真係垃撚圾

鋤死一科低可以狂收錢

其實你知唔知香港唔係得QP可以考？
呢個世界唔係得香港會計師公會 唔係壟斷生意黎
除非條友想係香港簽audit report

鬼唔知咩
不過一樣大撚把人比錢佢考姐

而家夠會突然有一科低啦,咪又咁多人考
你不如諗下點解仲係咁多人考先啦

黎緊12月考A&C

我都諗緊AC好唔好
今次低 下次應該好DD?

上次開左細 下次會開大？

連續兩鋪細既機會低D嘛

乜你覺得仲好多人考咩?
大把人轉哂去去ACCA 同CPAA啦

MC 連續4鋪細呢早2期先開返大咋

邊科多人係第一科考咪高d囉
然後邊科多人係第2/3科考既就㩒返低佢
唔係點氹你要繼續考埋佢wo

我都係諗住考 AC

已報MA

第一次考唔知頭唔知路報左bd

有冇pass左既巴打會賣jun 2017既materials?
最好kaplan

tg:

祝大家齊齊pass